### return

### Topic : Automatisation
* `CI / CD` рашывроваиться как { Continuus Integration and Continuus Delivery } 
* `Automatisation`
* `Administration Databases`
* `Security`
* `Networinks`
* `Operating Systems`

### Adaugător :
* C++
* Bash && Bash Script
* PowerShell
* Sau chiar cu Node.js
* Bat Files 

### Extern Links:
* [Github Action](GITHUB_ACTION.md)
* [Как автоматизировать задачи в Windows 10](https://okdk.ru/kak-avtomatizirovat-zadachi-v-windows-10-chtoby-sekonomit-vremya/)
